Para abrirmos o modo edicao fazemos
vim "NOMEARQUIVO'

Para que eu possa editar, aperto a letra "i"

tecla esc -> sai do moddo de insercao
: -> indica que vou escrever um comando
w -> vou salvar
q -> vou sair

oi_teste
